眾說 可唔可以去銀行入數捐錢㗎？

眾說
可唔可以去銀行入數捐錢㗎？

撰文: 一悠 | 發佈日期: 12.04.18 | 最後更新: | 2018-04-12 15:04:23

請支持《眾新聞》，成為訂戶

捐錢啦！捐十蚊都好㗎！食少兩個豬仔包，人哋林卓廷做咁多嘢，我哋捐捐錢，已是最容易最舒服的事。「天下為公眾籌網頁」。

截至4月12日下午2點半，天下為公的籌款已達1,234,465元。FringeBacker網站截圖
想不到689，仍然咁有黑色號召力——一陣間，嗰兩球嘅目標，相信很快就要達到。主要也是，梁振英，冇新招，一見眾籌，就又要出律師信，準備告人誹謗，於是變成號召更多人來捐錢，正超低能。

老實講，如果真係身冇屎嘅，我689真係話之佢乜嘢眾籌，得閒就坐頭等機位飛返英國——遺失行李又有靚女空姐幫你由禁區外攞入嚟——龍蝦做早餐，不知幾爽，但偏偏又要搞什麼律師信，真是海鮮痕！冇嘢做，冇風度。

林卓廷就要坐經濟位去澳洲搵律師，還要自己俾錢食嘢，澳洲食嘢不便宜㗎——叫佢去Coles——買燒雞食麵包飲牛奶呀！最平㗎啦。

很多群組朋友問，除了網上捐款外，有冇得銀行入數捐款之類㗎 ？有冇得「八達通嘟一嘟捐款㗎」？哈哈，填信用卡資料，有些人會覺得麻煩，民主黨可否提供多些眾籌途徑？

天下為公眾籌網址

我們的眾籌活動已結束，謝謝你們的支持。你可以加入成為眾新聞的月費訂戶，長期支持我們的工作。所有訂戶都可以收到我們的「每周時事」通訊 。

月費訂戶網址：

博客 | 一悠

【一悠・到此一遊】喜歡談古論今，也常談股論金。心理、鋼琴、股票、教育，交义感染，交流一下。學歷：香港中文大學文學士，研究院教育文憑，澳洲新南威爾斯大學碩士（堅有證書㗎，卻無野雞大學博士，也不必請律師去找證書）

不了，要留錢29/4主席短途獎買天下為攻

樓主硬膠泛民打手LIKLN